打科興第二針前 民建聯陳恒鑌直播「打卡」

不准拍照

限聚令 同所有法例不嬲藍屍有豁免

結果全部都係鹽水

後面張不淮拍照提示相映成趣

冚家福
5 boys 1 girl

拍片的事

怎能算是拍照...

官呀

咁影張相嗰個咪一樣

佢哋影定做車頭相

為身後事做準備

牙Paul咁醒專登唔埋去影